[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4186）

派我,我要角

Slow

咁都slow

國米真係gel得 費撚都唔知做緊乜撚

兩隊咁踢 邊有波入

仲唔岀bale

咁都唔gel幾時gel

有無多球？

岩岩訓醒有無即場重心

冇

5c

PSG 12m

我入去踢應該有

55555555555555555555

PSG win 100%

PSG 1.1next goal
有冇人買
50000$

出巴利未

可惜我冇咁嘅本

12m都炒9埋

3.5角等2.5夾

邊個射

3.5幾好 蝗

3.5s?

華撚gooooooal

-6ccccccccccccccccccccccc

買1.5/2，博國米入多球算

勁

屁馬咁都miss 12m

Isco bye

6.5足水

疤和左，皇係唔會贏波，最多和
兄弟黎，唔會乘人之危

角球太閪 不了

傷埋

4球入多球gogogo

打柒佢啦串串貢

手持7.5s 想夾

皇馬-5

有細響手可以夾下既

兩場快手刷角
入波入波

藍天射球

睇住live 夾唔落 好撚閪

起身睇d咁既西波

快

On9 巴黎踢多個都冇波入
入多球都好呀

入左兩球，就睇住個盤踢架啦
呢隊西野黎

正氣啦 角球大呀

費撚又唔落底 又冇小組 又冇遠射想點入

巴黎終於3:0

皇馬抵撚死

垃圾 皇輸鳩埋

華西1:0

華西贏埋

國米都快啲輸埋佢

皇廢到 留力打疤留到豬埋

要刷角了

屌 蝗串咗巴

唔係屁馬 就4:0啦

-111111111 追和啦 蝗

蝗有得上榜首都唔上。係要後追先過癮

叫都冇得叫

-8k 早知訓 國米皇馬角細 唉

臭閪蝗夠薑連入兩球

君子波，就要你俾你屌

爽 華西

全力win呢場 守和疤都lead兩分
唔知留力嚟做乜

費撚入波 切碌鳩出黎

國際米蘭果場可唔可以比多3個角球

我了

國米-3cccccccccc

國米12.5s 穩如泰山

國米-3ccccccccc

話知你切柒定嘜撚
國米收錢先

皇有無多球，入唔切大波

華西仲大機

好撚威呀？

國米 比3cccccccc

比我威下得唔得先

唉 skip算

好癲夜晚都咁搶口既

6mins

原來係晏 叫左港父啦我

點解會on99串咗蝗盤

分分鐘皇完場先

3.5角大？

唉一場手足 唔想見到有人命傷亡

有psg唔買買蝗

廢撚goal

國際米蘭抵撚死

笑死 咁都入到

費撚goalllll 叫聲頭蛇先

笑死11 成班gel頭撚

1-1

唔刷角 抵

好

抵撚死
抵撚死呀國際米蘭

國米抵撚死

頭肢王條柒點算

收返一半錢啦

國米係咪on9，咁都唔頂埋去

嘩 一個爆半場

收錢啦喂

底撚死啦垃圾國米
角又唔刷

書撚埋佢啦國際米蘭

國米你咪撚刷角呀

煲湯

Gel得我好撚辛苦

真係抵撚死

廢撚好波

意甲西甲狂追角細追到笑

1:1！！！！
Goal！

費倫天拿入埋佢

冰住 唔好刷呀

廢倫反勝未

1.5/2
同
0.5/1

羅馬岩岩派先落注 係咪要多謝狗會派慢左

皇馬同國米都係賤種隊
唔刷抵輸啦

Lm

波都未完

駁唔到 兩隊垃圾

屌 唔好刷角呀

6c

6cccccccccccccc

[black]1個鍾頭後我要見到頭蛇碌柒係訓係地下流曬血咁[/black]

6c ft

冇得補上補

抵撚死

傻閪角米蝗抵撚死

熱血追和
成功反勝狗會

Block 7佢算，理得佢反手定正手，煩到西咁

國米 最後刷一c 6c end 嚇死

華西入咩波

Fat到

2揀一巴黎國米揀左傻閪國米 好撚野

頭蛇都block 屌你老母牙
波po 最高質會員之一黎

贏3千變贏500

派我

1:1 我了

11

炸

屌 做咩無啦啦比人入一球呢

炸 越幾個位

又炸

炸？

炸 越好多

Boommmm

Psg3.5 goal

巴黎04

如果嗰球唔入都輸得幾慘

因乜解究聽晚冇live?

真1:1

1:1

又入

Wadiu 真係和

賓周goal

哇屌 奇蹟

全格happy

1-1 皇馬

奇蹟

今次無炸

真11

光是光巴 中

派我了

奇蹟 我了

入了

高圖頭槌勁到

無意思架 又輸盤

笑左 差d入

1:1 ft

包皮屈速真係屈到離曬譜。兩大步贏兩個身位。

反cup

跑狗

3c？

Hoball

大賽球員

比人絕殺真心最嬲
國米頂左咁耐最尾1分鐘都7

跳得好高

古圖

唔撚信國米會一球收工，點知係廢倫追和
過程估唔到，好彩結果估中

3.5s cashed
ft 2c

原來皇馬最頂得係個龍

劉payme派你

同路

PSG 正氣到

Cls 6c 3c 岩岩好 訓了 多謝狗會派遲左

被d角屈死
好在麥巴比

做咩起身痾尿

賓周馬！！！！！！

原來3c
差D爆

Ho ball ching

如果靠屁馬 死左啦

屌你老母西甲癲撚到
一周兩場半0全23 劏撚哂成場角細

本來想追埋主ng

屌你老母 3場On9 ball
-5k

Ft 唔係3c?

我愛包皮

最衰走去瞓覺算

見你買大波都覺得似有

今日馬個啲豬晒係波到 獌同狼又係, 西維又係,sad9

拎個尾數諗住上10k真係上左

主場落後大半場 兩角
皇馬和足全場落後埋 3角
搵你賭

見到咸咸買絕殺 今日又咁多
好在

哇屌 我了

皇馬又嚟劇本波

好多人追絕殺入波

LM

今日啲細角真係尻買都中

你真係好勁

真係派me？

On9波 6.5 3.5買角細 比人笑到面都黃

齊中

多謝u

求派

場場絕殺咩料

如果三場波都買晒絕殺
點會估到三場都

我卡2k 3k上上落落 ps 玩小注

毒水 巴10.5s又中

晏m9

皇馬絕殺又唔殺盤，國米就真係仆街

真 估唔到真馬比人入都仲冇角
本身諗住真馬會爆

你又想點
我想低調啲

3場都絕殺
串埋過關肥過肥仔水

今年追國米追到破產 搞唔掂 真係要blacklist 太撚閪

追上盤真係會慘死 聽番首山下見抒發下情緒先

mama會笑你1.5x

有冇人派我？

買左國米 補埋和波
狗會遲派彩搞到買巴黎第4球買得少少
本身諗住今晚推3口追數

開心

條柒呢

肯定過唔到
因為皇fake左次
變兩關

Happy

豬左1k

Jump 呢三場 jump 2k8

你淨番果半格派比我當輸好過啦 你咁柒

Me

我買下盤斷左係斷單雙到 on999

我發覺 我開親post都豬都豬西
一換人先掂

摩力 ezgoal阻地球轉！

我旺你,星期二東亞女子 all in 日本

買單雙咩事

其實係過關買唔到喳
原本係2.4*1.92

我想問我主客和買咗國米，佢加時先和，係唔係唔計

真係訓啦 全日過山車

對手生反左

比國米絕殺搞到瞓唔撚著

個個叫補時

中場兩個回哂塘 齋橫傳

係 但要落馬會親身先拎到

咪扮啦 求其搵張圖扮冇柒過？

Me2， 本身追翻數，點知變贏得5舊

俾個馬會户口黎，我叫電腦部查下

37619830

成舊錢推左落去 贏就追返數 而家仆撚哂街

唔知一時個腦load唔到

Yes馬會好撚古惑 以為人地唔知補時入就唔派錢

30624700

真係炸左對家入，下次都係補補飛

你可以戒賭了

我一晚俾人絕殺左3次
國米阿積士同紐倫堡

消毒味

你班仆街贏咁多都唔派我 我屌你地老母咩

電腦部同事等等會聯絡你

小妹冇鳩的

一手交錢一手交柒

今晚d絕殺波係咪痴撚線

買單雙不了

你老豆個條都得

你不如試下唱出嚟

Btw 有冇人女足玩到依家

派左先有錢買刀架

咬斷佢啦

聽都未聽過

比人撚番轉頭 傻閪呀

留馬會即入 快 準備訓

又一個00後

我比tg你 記得入比我

班NBA撚出黎味

我1900年出世 叫咩後

你笑埋我

唔係8點咩

魔術第三節啦仲八點

今日埋單執70K，咁都唔洗豬真心極度有運

我

屌你老母賭撚死人咩

呢2日輸返70k

針左8k角大

咁都唔派下次真係會輸死

返黎香港開Game了
等我兩日

第4節買塘鵝

總共豬咗2.3k

2日我都餓死左啦

我都係咁話

星期五賭撚到宜家冇訓過啦屌你老母

搵星之力同YY借錢吊住命先啦

咪跟啦屌

佢哋𤓓閪黎

我就係要跟吹牙

我+1.5 k 過山車左一日

輸撚晒了唉
想問下你介唔介意借比我

魔術一定贏 唔中我拎返錢出黎

唔中我變番出黎

兩日豬左1k

聽朝9點半仲有股市cls

你覺得自己好幽默定點

湖人派錢？

Lakers allin q1

我覺得你好撚on9

大家咁話

我好鐘意人地話我on9 好開心

咁夜仲9up

太好了

我已經練成左3日3夜不眠不休之術

嗯 好撚勁

點解nba咁撚早
欣姐無反應 訓教算

我上次用半個月先執得返2k

講笑訓先

C兄玩左幾耐 利申我00後

好笑

Magic派錢 以為7點開

絲打 都係00後

頭蛇已訓？

U絲打 ? 我係時不時入500玩到冇

原來係你

長眠了

咩原來係你

退group個個原來係你

做乜

Nba如何部署？

我平時淨係買第4節

鵜鶘+10.5

輸緊20幾分啦柒頭

其實只係啱啱玩咗一個月嘅垃圾
之前都係每次300每次300咁玩，
今日豬到傻L咗總共拎咗3.5k出嚟玩

我買q1多

365仲係99:84 仆街仔

Pacers q1 gel

鵜鶘+16.5

我地依啲侯生仔女入少啲好 我自己限自己一次入500 玩完就算/上兩千就cash. 都衰衝動豬左五六次了 cash 得個兩三次

Yes 1q1星期料

Lakers q1 可allin

聽完你講都係唔玩了

籃球邊度玩？ 想望下

365囉

輸撚死你

世侄 曾未輸到損手爛腳 及早收手啦

Hkjc priority

籃球場囉

邊個覆我 blocked

屌你老母呀

報驚

係咪依種 未見過

呢個足球場黎

明明排球場黎
唔好昆人

塘鵝11.5咁都有得贏

16.5 叫都唔洗叫

係咪當我on9 排球我玩過 有張檯咖

4000蚊追返未？

味

咁好多錢剩呀？gel國米

要左廢撚唔gel點追

轉發自 港毒之父
Ok , 晏晝會搞掂 唔洗擔心

手足好波

嘩屌，琴晚又全部絕殺
無買就絕殺

唉 國米臨尾先守唔到 被人絕殺追和

屌你老母 琴晚買咩中咩 係輸ajax一注大嘅 唉

朝早又冇波 垃圾馬會

敏z條燈閪湖人又針

冇波賭隻手好似比野咬咁好辛苦啊

切左佢囉

屌曬你地屌老母 屌埋ajax全隊醒啊

唉 如果ajax中埋我就唔洗洗碗啦 屌你老母

Lakers q1 jump
Nets q1 gel

鏝狗高水4.5s好爽

雷恩高水0.5b好爽

你地就好有工返，依家係地鐵站掛個牌
等人領養，希望有個靚女主人

洗碗要人 ＄70/hr

屌原來羅狗又中埋 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

國米班仆街 比人追和嗰球完全onl79

星期六輸到冚家剷 星期日贏返晒 啲錢始終都係我嘅哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你係咪癡撚咗線

應該係 洗完碗一陣又要去排急症驗下個閪腦

我都無工返 想搵野做好耐

Lakers撚q1

Q1係讓幾分

再買國米我仆街死 贏緊1球比人打反擊入 我屌你老母死賤種

3.5

癡線，皇馬又追和，無買到

不嬲賤種黎

國米又係賤種黎比隊垃圾天拿水入波 好彩冇買到

Nets正氣到

星期六贏到錯 星期日針返轉頭...

咁樣絕殺鳩到

岩岩訓教 nba有咩即場買

訓醒教

Kings q1

星期四蒙特雷下盤

湖人幾好野 對家7:0

Black list 左
大家唔好忘記干地

q4崩盤

咪啦

早晨

驗硬腦

Let’s kill this love

比佢撚到仆哂街

幾撚好野 贏緊可以比人1條龍反擊絕殺

大家好

明明馬6卡之前仲+12k而家12個鍾後得返+4k

老友 呢排見你成日輸

今晚送你一場水晶宮0

可以重注追數 希望幫到你

早

巨龍蛇

抽獎未？ c fu

贏咁多 都咁心急

估唔到Roma 12.5s頂撚到
啊狗角輸撚左9k hahaha

我咁買 證明我追數啦

Kings q1 fast!

皇同國 仲死 好在你訓左

Okok gun

Nuggets 上啦！

琴晚贏咗層樓 等馬會開門10 1 10000

阿記角細Cashed!!!!!!

買咗q3同q1

Pacer q1✅
Lakers q1❌
Nets q1✅
Nuggets q1✅

收錢算

老友 呢排贏幾多

你注+8

尋晚好正
大炒馬會

屌你阿積士

平手盤

輸撚到仆街

史浩克04 半3全13
7.5 8.5 9.5 10.5 gel

金塊半場-6.5 gel

kings -1.5 q1 2.4快

湖人閪隊黎 成日贏波輸盤

國米 1:1波膽gel
皇馬1:1波膽gel
鏝城3:0gel
又執幾百萬

Kings jump!!!!!

紐約人垃圾黎 點解會-10.5咁小

Warriors gel

Q1咩盤

Warriors 同我gel！

-1.5

-1

好勁
下次出一出事前 想跟

大分除4

Kings -1.5 2.4@ 快

難d

King一節穿盤

如果一陣win 1 only
準備去打撚4敏

G持

我-1

16-21!!!!!!

勇士入球3分睇睇先？

King!!!! -1.5 gel

KINGSSSSSS

屌 收錢算 咁就1k

Why so easy

KINGS收錢 唉

我直接cash out唔等了

q2 kings win?

q3

大家一齊贏

Kings q1 易到傻

又話knicks+warriors

金塊勁撚到

羅馬角球仲未派？

佢Q1買左kings 而家再買勇

又中波膽

高原主場有d料到

琴晚到今朝太正氣 買咩贏咩咁濟

9點半先起身 波又miss 玩具又miss

我miss咗場magic

我未

拖連奴fg
博洛尼亞fg
羅馬-1
金塊-5.5
執左幾k

Nba太易

太陽 gel gel gel

kings q2 gooooooooooooooo

仲jer

正路咪易

Warriors 廢到

Knicks + warriors jump wo

Kings怒炒中

kings q2 +1 輸錢算
比人禁屌

Warriors cup了

屌 出街算 唔賭了

25:24!!!!!!!!!!!!!!!
我冇死呀dllmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

勁到

買左咩

kings +1 同win

q2

金塊廢撚到

買撚左半場金塊心諗做物9野

Nuggets cup

初盤都死
半場應該-17.5 -18.5

New yorker會唔會太勁

我買上半場

Nuggets 放水

最尾金塊贏3-5分

kings q3 -1.5 快

NUGGETS-2.5 快！

kings汁錢汁撚到.............

Q1 q3 ez

咪撚gel ok?
當初快船-7.5我都係咁諗

Q1 gel ok?

上！

我 一個一個quarter 咁玩 唔gel?

KINGSSSSSSSS

q1 -1.5
q2+1 win
q3-1.5
收錢算

又贏。。。

kings q4我就唔玩了

叫左你q2 win
btw 25:24 好撚在

Warriors lor
kings ht q3係平手盤

q3 cash out 收錢

q2買唔到 我q1 q3各一注

我q2 仲有4 mins 果陣 buy係-1.5

NUGGETS CUP EZ
-2.5 GELLLLL

Q3 win
Warriors 1.85
Kings 1.85

鳥sai 你慢慢頂了

屌咩 jumped....
-1.5 1.87

傻先買全場
Q1爽收

帝皇 -4.5 咁都輸以後不賭nba

一個一個quarter 玩好撚爽
收錢快d

Kings賭仔救星

Nba賭仔救星

識野 我玩q1多
淨係輸注lakers 其他全gel

Kings q4收主力 你就震

長追勇士對家 爽

So 我q4唔玩

無球賭day 1

其實一節節咁賭 個莊應該輸死 個個都識賭

收唔夠錢咩？個個晏xxxx話我出毒水

賭q1/half最好

KINGS Q1 Q3 GELLLLLL

Half送錢咁送 連贏左10幾日half

深盤half幾好

訓醒中左 國米1:1 串皇馬 1:1波膽
頭10抽1 1000

lm

Kings q4繼續執錢。。。

me

召喚運毒家

聽日公鹿打獨行俠半場-5.5又係派錢波

點會

Kings q1-4 win哂

利需要棄盃，但都唔洗咁誇張？

屌你老母成班外圍狗Mark低晒你哋啲名報警算

有幾多買幾多

+2輕輕鬆鬆

利22個鐘要踢兩場

講左出咩陣？

連高普都唔係到
去踢世冠

利出幻齒我都唔覺會輸深盤比atv wo

bmx ok?

其實二隊都夠踢
睇高普想唔想再落去
上次佢話早知讓俾阿妓

世冠勁好多

無知一問 點解利咁高

成隊一隊連高普同助教都飛咗去卡塔爾
淨低既咪出u18-21

中央大學 1-0

我！

Atv 了

今晚波士頓聯讓一球，讓唔讓得起

1-0

利嘅u21應該都唔會輸atv咁多掛

今晚可以早點睡

yes....

點解

太夜的波可以直接訓唔洗mon 2345 0030個d先尷尬

日本妹又想派錢

乜撚野事

台北女足受讓4球 送錢

第二日就要要踢世球會盃，所以分兩隊踢

買左和同客

今晚冇即場 買完瞓得

邊個盃重要啲

辛達卡拉
史特加
拉素
波圖3/3.5

今日5串1砍大樹推介
EGYPT: Premier League
Arab Contractors v Wadi Degla 要主勝
ENGLAND: Premier League 2
West Ham U23 v Newcastle U23 要主勝
INDONESIA: Liga 1
Persipura Jayapura v Barito Putera 要主勝
Bhayangkara Utd v Kalteng Putra 要主勝
Persib Bandung v Badak Lampung 要主勝

Gun

由於系統提升，足球投注服務於12月17日凌晨0時至中午12時期間暫停，「星期一1-7」的球賽將提早於12月17日凌晨0時截止投注。

衝!!!

Breaking News from England🇬🇧

水晶宮0 重注重心

我覺得兩邊都一半一半正選，不過聖誕快車又開始，唔知點排陣
但維拉又要護級，會唔會搏盡呢

賤撚到

係要揀禮拜一屌你老母

咁早出

有冇角水

12點截止 岩蛇有睇banner

信心既表現

出u23,你話呢

冇睇 只係因為信心

而家買得了

阿士東維拉 對 利物浦

客勝9倍

起碼都和啦

仲要早截on99

和客/-2和客都買晒，點輸

atv 主其他不撚用想

客勝得返8倍

屌買遲左 頭先有10.5倍

派錢

西水聯
印傭軍

同埋馬會個初盤on9 16倍
一陣爆冷賠死佢
明明外圍9號先開19倍 即時水位都係4-9倍

10.5果陣屌左1舊水

all in左全副身家 依家好驚

頭場屎波停

利狗已瘋狂落飛了

我仲15 16緊屌

原來有試過16倍

狗會又柒左 別樹一格
開得遲又遲過人 又高過出面一半

7倍

歐聯冠軍曼城最熱

唔中既野就係0倍 冇分別

1860
呀伯建築

痴撚線一個鐘前有16倍 而家得返7倍

得返呢個杯可以爭

出u23又唔係輸硬
有得打架喎

馬會派錢

問題係atv係咪出齊正選先

十幾分鐘由10.5變到得7

一陣atv又hea鳩你 00完場

開唔到一百個開都冇用

就係囉

+ 2 都2.xx

日本女足讓一球
狗會又錯盤？

下場英超佢地又要打護級戰

唔洗 晉就得啦

屌你老味冇入到16倍好撚心痛

得番6倍

on9 15分鐘已經度晒

一層樓睇吓變唔變到七層

呢一個鐘利投注額有無一千幻?

買個飯又跌1格

咸 c fu 單 異
加埋4千幻

我開一百倍
你哋俾錢狗會不如俾錢我

我掉左30幻落去+2

快啲買到 阿東有1.5
我即刻成個身家

4m all in

不如買晉級隊伍了

而家買1m 利+2 等atv回到2倍買主win 必羊

+2gc

有可能回到2倍主w咩

已經好有信心
我班利狗fd個個都10幻咁買

收到wind 莫巴一個人話要打爆兩日account limit all in

曼聯 對 高車士打

客勝25倍

買到佢變5倍

一陣間atv又出幼幼練波，就有2倍了

彩 我痾左煙啦 你呢？

買左+2

齊羊了

其實。。憑咩正選就夠利2隊踢
之前R聯都証明左

利2隊都唔係wo u23

波係圓既 u23又唔一定係垃圾
初生之犢不畏虎

The full squad for the games in Doha, as confirmed by the club’s official website, is: Alisson, van Dijk, Wijnaldum, Milner, Keita, Firmino, Mane, Salah, Gomez, Adrian, Henderson, Oxlade-Chamberlain, Lallana, Lonergan, Shaqiri, Robertson, Origi, Jones, Alexander-Arnold, Williams

R聯好似有出副選wo,平時d後備

今次好似連班副選都唔出

邊到睇 我睇波台見到有+2即買乜都無睇

台妹=女子足球聖馬力諾

台妹100000%

U23 可能得英乙水平

邊個all in左客晉

Club World Cup squad: Alisson, Van Dijk, Wijnaldum, Milner, Keita, Firmino, Mane, Salah, Gomez, Adrian, Henderson, Oxlade-Chamberlain, Lallana, Lonergan, Shaqiri, Robertson, Origi, Jones, Alexander-Arnold, Williams.

以外既人

日本大學波個中場要抖幾耐
仲未撚開波

我 最後100k
而家300k+2
100k客晉
但應該唔足以落0.65 應該有人仲掃緊

我攞撚左個屋契allin左 猁贏唔到我飛去英國炸撚咗個晏菲路佢

要撚左下盤贏緊先變待定 屌佢地老母閪

16倍果時唔小心買左1幻痢記，點部署

Fatfat la

利點會晉到
+2就話姐

2019仲有人想同我利作對 簡直妄想

高爸b教曬路

主win會係咁回 計下回到邊有得跳船

聽日先跳都唔遲

Feel到含得撚

買定

d人個個係咁轟一陣莊家又落call

猁果場搞咩…atv晉級熱到咁

Adrian都去埋？利記3號龍會唔會好撚廢

高普一早plan 曬典打

Club World Cup squad: Alisson, Van Dijk, Wijnaldum, Milner, Keita, Firmino, Mane, Salah, Gomez, Adrian, Henderson, Oxlade-Chamberlain, Lallana, Lonergan, Shaqiri, Robertson, Origi, Jones, Alexander-Arnold, Williams.

因為上面d人唔會出場

將戶口d錢allin晒+2

見咁大船 買返atv-2

名牌效應 信猁記

贏一球就含撚了

開2:0

今次架戰艦叫咩名？

本身含一條，贏一球含兩條

我個wtsapp谷到 有120幻既利狗飛

你唔講我以為輸緊3球

不過猁後備實力點真係一個迷

又一架noah ark

可以辭埋份工去睇樓了

圖？

想睇

嘩 係時候要出張家輝打假了

On9?加埋喳 成20人
有人買win有人+2

Club World Cup squad: Alisson, Van Dijk, Wijnaldum, Milner, Keita, Firmino, Mane, Salah, Gomez, Adrian, Henderson, Oxlade-Chamberlain, Lallana, Lonergan, Shaqiri, Robertson, Origi, Jones, Alexander-Arnold, Williams.
上面d人唔會出場

send個list俾佢睇下咩反應ok?

係我講得衰 係成個谷d人買 唔係一個

想知巴塞隆拿對皇家馬德里狗會典開盤

出高治 奧雲 希斯基 加西亞 謝拉特 阿朗素 加力查 艾加 希比亞 懷斯 連拿

散子group 黎？

入球球員：大岩剛

無限重注

阿妓12.5B又中
連中3場爽

Breaking news from England

16>6 巴塞反cup果陣都無咁勁

5倍

有個痴左線牙

今晚12點前好買波 12點後維護 大家可以早d訓 冇即場屌波

呢個係佢其中一個設定

星期一90%下盤日
因為星期日大家都屌女腳軟

屌左成副身家落去利+2 2.25

Sob日日汁
夜夜汁
昨日妓輸左9k

好快追返

我呢d 無業遊民
係唔會明佢哋諗咩

岩岩玩具追左4k

賭到賣腎賣老母 都要賭 往死裡賭

Bogo sir 走寶了

我無業遊民借到冇得借了

水晶宮
拉素
10.5s
點睇？

設你老味

買開閒定莊

琴日事前角大8中4 開始有番d自信了

馬會又派錢

瞓身啦

中4 有自信我見到d咩

有個fd都係做會計 而家要去補習

好似有啲危

我愛台妹

岩岩先醒 又做廢青

好過前日8中0

妓那足好勁?456開?

每次考試前2星期都用AL溫書
係真係要去補習

一齊大愛 轉頭入$

唔係啊 好似中曬

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷, 死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波啊幫你含緊，含得撚橡皮糖

係台妹太廢4 5 6粒真係話唔埋

喂波耳多 屌你老母 主場都輸波 我唔撚洗食飯啊？

好多傻鳩一早就轟落利聯賽盃度

失控

係個龍on9 其他無野

太大波跑唔郁?

屌你 有2層樓收租 輸果幾百

上個月追潘頓輸到仆街
今個月玩莫蕾拉 贏咗未撚贏過

我昨日冇玩馬 唔得閒
昨日我拉垃圾

最撚廢就係個龍 啲反應慢鳩到

最撚on9係下下甩手

好心換撚走佢不過可能仲差

有咩賭，好悶

其實做龍真係好慘 失波淨係話個龍
後防廢做龍幾勁都無用

今晚串撚哂佢

信我

我都係做會計wo 日日返工賭nba

里昂咪又係

人間悲劇

宜家即場得網球玩 賭閪咩

特魯瓦不敗

16》5.65

好 串埋佢

今晚水晶宮平手盤 有冇人跟

大岩燈

唔識守vs唔識攻

高普都唔係度
根本完全唔care呢個盃....

好似話要求改日期,但官方唔肯改

高普：wfc

你俾返佢？ 佢仲未還 六萬蚊

自己on9邊有得怪人 仲叫人比返佢

岩蛇真飛呢
咁有信心？咁早出

莖蛇係咪跟

聽日英聯盃利記12倍落到得返6倍
係唔係都入返小小傍身

輸爆廠啦 介賭了

客勝由16倍去到5.65呀

冷靜d先
外圍仲好賠率now
馬會落得太快
+1.5得1.9
出面有2.4

好耐無見過呢種瀉藥式落飛

咁我都係買一千幾百支持下愛隊姐
輸左唔肉痛果隻

你買50k都唔肉痛 扮咩..........

50K無可能唔肉痛啦

今個月仲未贏夠20k部署好

唔知邊個仆街話你間房900尺
間屋值幾億

有冇爸爸可以派錢過聖誕

我 留馬會 快 就訓

320...

馬會派錢 仲唔allin 買樓買車靠今次

可以再吹大D

定360..

屌我信左
見你個注碼信左都唔出奇既

Ching記性都幾差 31520520

無記性點賭

31520520

Hi

國米金十

馬會最多一日係咪最多cashout 20k?

我都未

費撚goallllll叫聲頭蛇先

輸夠20k啦咁

老友 個晚冇買施禾尼

對荷甲波信心唔夠

今晚

巴厘聯高水半一入波先
阿雷馬

荷甲係假波溫床好多100%波

上個禮拜羊10k
今個禮拜豬1.5k

係
經轉帳銀行既提款，預設單日最高5萬
另外申請可以擴大到最高十萬

米xxxx

芝馬墟對打橫果場
去個廁所就2:1

巴日托禁屌佩斯普拉

聽日台北妹+4

想點

唉仲未入

利5.65

印度都買

我有啲後悔 繼續密切留意

即場阿雷馬第4球

超重注

鳩禁 有咩league好賭

宜家得印尼波同一場玩具

今晚英超大船係咪精宮

全中抽人派了

點解今晚英超冇即場?

印印any water?

維護

照舊啦 印傭西水

讓咁深 太子fc係廢嘅

凱迪仲未入波

印尼波好賭

係咪想食住你個無敵狀態

料

勇仔？我了

野雞ball都睇唔啱 專攻nba算

盤師比人炒左

敏蛇野雞波專家都睇唔岩
岩先邦坦半場+0.5 輕鬆

ching你成日認錯人

足波少買半場

巴力圖

有冇同路

when

利物浦客勝+2係咪我睇錯

踢緊啦傻閪

你都幾搶口

唔撚早講

又關你事

你又唔撚早問

On9

屌你下場啦

利記出幻幻

買左一千幾百支持下愛隊姐
贏都係得雞碎幾千，意義大於投注

阿雷馬！！！

大岩蛇你印尼波都tip得中
點撚樣同你玩

又對家定點

對家

今晚水晶咪凍過水

都冇買

阿雷馬 大球

阿雷馬仲讓半一 咁cls

買了

勁撚到

即場阿雷馬第5球

超重注

入球球員： 阿斯瑪

唔買了 等到4.5b就買

佩斯普拉!!!!!

嗌乜撚呀 仲輸緊盤

半一喎

開波唔係一球球半咩

Nba已度好

🦦

阿雷馬！

阿雷馬goal

勁！

仲讓半一 顛到 飛到波到

等降先買啦

即場阿雷馬第6球

超重注

入球球員： 三上無碼

你

等女真係呢個世界最on9既野 話10分鐘出門口等撚左成個鐘

曼城-2 日妹盤係咪派錢

按樓？

玩具燈閪硬

輸硬

gel

巴日托 好似70分鐘冇再射正過 屌佢老味

廢隊黎

你有冇樓先

買咗咩？

頭廿分鐘禁屌 又射正又刷角
之後廢撚到

1830國民後備隊

你自己咪就係勇士

買走地啦 我會買q1 -3/3.5

Q1 收錢 全場仲要慢慢叫

加柏著數到
阿積士著數到
水晶宮著數到

162.5b cashed

猁出三叉戟，呢場好抵買

曼城 打 皇馬4.4倍 $1000 打馬體4.4倍 $300

全場只會買強隊落後盤/廢隊q4受勁多分

印尼馬騮真係難買

勇者準備屌打贏初盤

想贏錢

問ky

3:2波膽cashed!

後備有冇心水

問緊mao

國民

笑死 而家落後買仲扺

-6.5 now
Playhard -12 叫條毛

早洩天鵝大123 我就5信甘細

籃球係下半場先有劇本

k

開到留tg

Mao剩係騙錢毒水

勇者！

水晶宮開平手盤派錢?

直接7比0

-6.5